就嚟坐監仲有咩工會請

三個月前申請咗deliveroo 嗰陣都搵到下食
但依加學又開返又無人WFH
叫外賣既人少咗勁多
而且好鬼多人加入咗外賣仔行列
真係想喊出嚟

應該幾年走唔甩
男

點解咁都會有負評

T左

有冇黃店幫到下手

連登班冷氣軍師當你做condom咋

唔坐其實都好唔去邊
Btw樓主有無經濟壓力
我唔介意借啲錢俾你

黃店囉。 實請你

唔想借人錢

比你屌屎忽？

哈哈

借幾百蚊
當係精神上支持下你

唔洗啦

手足

我想搵工姐
又唔係問人拎錢
搞乜鬼咁多負評

住邊區 好多黃店都會肯請人

坐完先諗.
宜家諗都冇乜用